情緒病同精神病睇中醫有冇用？

我屋企人一直都好吹捧中醫 講到中醫能醫百病
但我覺得中醫同西醫各有出色既地方

而且我認為 神經，精神病同情緒病 中醫係醫唔到，因為呢d地方始終要用藥物去控制 中醫係調理唔到

唔知有冇人 熟中醫或者睇中醫 醫好我所講既病？

因腎虧導致精神失常

中醫：心病還需心藥醫

針灸?

抑鬱症患者會情緒低落、覺得自己一無是處、甚至有自殺傾向，在中醫角度，此症是肝經絡問題，因心、肝、脾三臟受累及氣血失調而引起；焦慮症是指患者無時無刻對任何事情都有難以控制的憂慮，中醫的解說是因心膽問題，由於心、膽、脾等功能失調引起；而驚恐症的患者會無時無刻感到害怕和不安，中醫認為是由於心、肝、脾、腎問題而引致。

啫係精神創傷同心理壓力唔關事

你俾一千萬我，即刻唔抑鬱

個人覺得環境、際遇先係最大影響